關於生理時鐘問題

話說小弟日日都7點先訓
下午差唔多6點先起身
咁既作息已經持續咗兩個月
再持續落去會唔會話有咩問題？
一路以來直到依家身體都唔覺有咩毛病
純粹係個人容易攰同埋多咗負面情緒（唔知關唔關作息事）
若果咁既作息已經成為習慣 我諗最多都係同正常人有時差問題？
有冇巴絲有相關經驗

日日訓11個鐘？

以為自己開po

差唔多 最早都係五點起身

生理時鐘

同你一樣 真心驚

Ching有冇諗過過返正常人嘅作息生活
Btw我都有拖延症

原來有咁多人同我一樣
差唔多瞓覺啦ching

好橙

一樣不過係早你幾個鐘起身

訓啦好嘛

me2

每日十二點訓五點醒既表示咩叫訓117322個鐘

有唸過 但實行起嚟好難感覺已經tune唔返個時間
拖延症亦都係另一個好大嘅問題

我屌 同你一模一樣 都持續左二個月

每日訓超多個鐘 但起身活動一二個鐘就開始攰

冇野撈之後同你差唔多
5:30先瞓，瞓到下午3,4點

個人會易攰咗

依家返朝九晚五先識得懷念呢種生活

4點幾五點落去食tea